日本住左12年。。你問鬼答

兩邊都鍾意但都係香港

嫁左過去？點解住左12年咁耐

老豆老母去日本開餐廳
問我去唔去埋
就咁去左
係日本讀高中同大學
依家打緊份牛工
諗緊返唔返香港好

食左幾多架妹

日文講成點？自學難唔難？到個度生活自自然然就會學識講？

係日本大學讀緊書，就黎要就活好不安，有冇就活經驗可以分享下

開咩餐廳?中華料理?
日本成日比人吹捧 你住落覺得值唔值?
有冇咩特別野

日本生活壓力大唔大

我絲 不過日本女仔真係比較開放

床上奶牛

係！
你睇我好我睇你好姐
我鍾意日本拉麵
又鍾意牛腩河
特別野 日本人尤其廢中同香港個班一撚樣

我同人一齊用
朋友ac黎

教我日文

加油啦
比想像中容易

東京大啲
大阪同香港無咩分別

好忙
但有問題都可以問下既

唔係

日文難定廣東話難？

家族visa

岸鳩問題
但廣東話應該難啲

住係邊
你覺得日本鄉郊地方同城市區有咩大分別

FF過 老左去日本鄉下地方安享晚年

唔難
自己背左50音
再睇埋頭50課就同到日本人吹水
語言姐係練習

邊方面開放?
港女見到洋腸底褲已經除左一半

大阪
鄉郊咪舒服啲囉
人少啲多
其實無咩特別
全世界啲鄉下地方都差唔多

會唔會有種族歧視情況？

デゥ ネイ
アンサ マイ クエシュン

ありがとうございます

日本妹都會
成日見到啲日本妹帶啲洋腸四圍去
講崇洋無乜地方勁過日本

唔太覺 大阪人幾有善

ff下好

日本由上世紀崇洋崇到而加

絲打係咪真係床上奶牛

做乜鳩

係

日本是咪好多大波妹

朋友ac

大香港少少
唔算好多

你話呢

有冇話簡咩野企業比較易入，我自己想入既感覺都競爭好大好不安所以都想簡D冇咩人有興趣但間野又多請外國人既公司
寫エントリーシート有咩野要注意，寫咩野強調自己比較好咁

絲打讀書定做野，之後有咩打算

咁你個fd都幾痴線喎，咁憎日本又要去日本

我入垃圾公司咋
廢是害死你
英文掂唔掂
最好入外國公司
日本個職場文化真係唔係日日頂到

睇日劇d 演員演得好鬼死浮誇

d 日本人係咪覺得咁樣先係做戲？

唔會覺得over 左咩？

你話汽水機個post?我本人黎 睇唔過眼班人日日吹奏日本乜乜乜
香港又點點點
睇到呢啲就眼火爆

唔覺
偶像劇可能有啲既
但我睇開個啲都唔太誇

上網睇啲人話日本女人好興搵SP, 而且出軌係等閒事，是否屬實？

做野啦
考慮緊返唔返香港

日本女仔普遍幾高，矮過150多唔多

樓豬係鬼

吹水吹到
50課就吹水，講兩句去開房就得

日本普遍幾點收工？

睇人
但比例一定多過香港
sp就唔知
但啲架仔真係好興搭訕
一星期可以比人搭3/4次
我覺得好狗公

同香港差唔多
唔多

6點打後-12點

問兩句已經試到條假膠啦

英文一一般般啦，我覺得就算我唔叻佢地見我香港人都好似已經當我識哂咁
外國公司都會搵下既，但同鬼佬爭又真係冇信心，自己單純想留低所以其實最壞打算就唔到我簡公司，係邊間請我我都做嫁喇
介唔介意透露下做邊行?

你自己資質差唔好質疑其他人
50課用得好已經好夠用

男尊女卑仲適唔適用於日本？（職場 & 新一代）

呢個真
一話係香港就個個以為係英國人咁款
我想講我英文真係好廢
公關

適

同過日本同事做野，覺得佢地效率偏低。其實日本係咪唔主張效率

黎東京搵我食飯ok?

開房夠用既
btw, 樓主口中既日本妹同我眼中既日本妹差咁遠，又大波又高

利申: 一年有一個月係日本

佢地主張程序
有時都幾躁
我做野快仲要比老頂潤我
所以依家都做慢啲做hea啲

絲打分享下日本高中/大學
修學旅行/校園祭

架妹係咪視破處係光榮事
絲打揀老公要香港定日本人

唔同你嘈啦
係啦學完50課都係垃圾
我話同港女差唔多高
你覺得香港女仔好高咩？

會有人咁諗
有香港男朋友

唔ok

咁講又幾覺
不過同佢地啲 email 來往，真係好多客套說話

校園生活求答埋

日本好好玩，好想去多次 同識個日本妹

校園祭我去過兩個
京大同阪大個個
成間u啲人都好齊心
氣氛好好
再小眾啲既題材都有
回力標學會
夾公仔學會
鬼屋都好好玩
有機會一定要試下
自己讀個陣玩得好hea

比你簡來生做日本人定香港人？點解？

有人用日文同樓主講野 佢都唔敢回 都知假啦 開錯台啦

無 我讀個間高中都幾多中國人
不過都係好玩既

架妹同台妹，邊個開放D?

日本 因為香港遲早回歸中國
但如果唔回歸既一定揀香港
我愛香港

台灣識好少
但應該都係日本妹

冇睇頭50課但日日用爛9日文同日本人吹水
佢都明，不過我覺得對我日文可能冇咩幫助

佢講ありがとう我回乜鬼呀

利申:N5

邊到吹？唔一定係50課既
只係講出黎大家都明解咁姐

回どういたしまして

語言天才

去啦
我都未玩哂

FB呀
其實有個香港日本人吹水群既
我同佢係果度識
我生日佢都有寄D野黎
我又有寄聖誕卡過去...不過佢大學生黎所以英文都有返咁上下

依家係日本留學緊 但始終都係鐘意香港多啲

Btw 係大阪定東京？

有冇諗住幾時返香港?
可唔可以同你做個FD教我日文呀
我都想第日去日本度WH

點解中意香港多D?

點解你可以ff得咁犀利 人格分裂？

大阪

你真係好撚可憐

我都唔知點解，大阪真係一個好好既地方
但係個感覺同香港始終都唔一樣

我想黎食下喎哈哈

下年掛唔知

因為香港正囉
留意多啲好既野就發覺香港都有好既一面

你係果邊有咩娛樂？

圈子多數係咩人？

日本人同中國人
睇動漫
睇電影

點解日本人咁撚鐘意送個疑似上司既人去搭車 搏有得升職?

次次見道條友一上車班友就西面

岩呀
我地通常睇唔到自己地方到底有咩好

有好多野都係日文聲些講番俾我地知，原來日本人來香港都會掃貨，掃d 我地認為好撚普通ge 野

巴打日本讀書？

禮貌
但真係唔知有呢回事

得罪講句
唔好將日本人諗得太美好
男既都還好，通常係內向難傾熟D
女既好多真係唔好得港女幾多
利申：日本住過半年，係香港識過下日本人

同你交換老豆老母

係香港

有去學日文姐

有冇野分享
Ps: 畢業之後諗住日本顏書同埋拍拖

好緊
有冇聯絡方法
補習都得

邊間大學？ 識唔識啲考eju入大學既人？我嚟緊會去日本讀語言學校，想知道eju難度係點

幾野雞下
唔提啦
好耐之前既事 你問返樓上啲巴打可能仲好

不過聽講幾易
你得既
學好日文先

點解唔認真呢!?

點解唔諗日本長住？
係咪因為都少朋友/語言唔岩？
好少玩得放咁？

Eju睇下要考乜野科架咋
日文，數學，science咁
語言學校會教你架啦 如果你入大學既話

日本仲有邊度未去過呀？

有無揸車？

工作上做得人地先輩未？係咪都要擺起個先輩架勢出來？

有男朋友未？未的話prefer 中港台人定日本人定係洋腸？

係咪即使係日本，都唔會同人提及自己睇動漫？或者喜歡邊d？而且都唔會有人咁做？

中、港、台、日、韓邊個國家d 人乞人憎d？

雖然樓主假膠，但果D 應該係客戶黎，或者第二個地方既分公司，日本人經常出差，送人坐火車好平常

住左咁耐咩都識講啦
主要係鍾意香港多啲同埋男朋友又返左香港

踩單車
做得新仔既前輩 我無擺架子但大部分都有擺

有香港男朋友 日本大學識既
無既話都會prefer 港男

人地問我做咩就會提
睇動漫打機好閒姐 我上司個個星期都買jump睇

韓最黑人憎 會吐痰 講野大聲 撞人 同埋憎韓仔啲樣

之前聽人日本高中數學考試唔比用計數機 究竟佢哋點計數㗎 係咪日本啲數學易啲

係無得用 難過香港
課程少但問得好深入

比人踢爆就話個ac幾個人用，學到野

日本人係咪靚過華人

男靚過港
女柒

點解日本人咁多痣

我覺得香港男仔靚仔好多喎

咩既50課

其實好唔好住

日本職場女性係咪大部份都打扮得好靚
同埋之前唔記得邊到睇過話
如果返工請病假第二日要買野返去向同事答謝同道歉係咪真

住大阪咁識唔識講関西弁
講兩句黎聽下

聽講大阪人好搞笑好大方熱情
冇東京人咁虛偽咁心機重
係唔係？

唔會講
不過應該都識既

大阪留學中 好想食香港味 餐廳係邊 ？

假膠都有人信

鬼答

你男定女？

想知樓主之前讀乜？同埋日本有乜讀

h

胡說嚟
幾時踢返港甲呀大律師？

日本咩都有得讀

新今宮有間香港料理

岸鳩

Same here

介紹d日本妹比我識得唔得？